Trump :《香港人權與民主法案》對中美貿易談判無好處

多謝佢簽左法案
不過, 中美貿易協議對美國有咩好處?

2019年12月3日星期二
特朗普承認 簽署《香港人權與民主法案》對中美貿易談判無好處 (09:20)

美國總統特朗普上周將《香港人權與民主法案》簽署成法，引起中方強烈不滿，外交部昨日（3日）公布中方反制措施，自即日起暫停審批美軍艦及軍機赴港休整的申請，並制裁多個美國非政府組織。特朗普周一（2日）承認，簽署該法案對中美貿易談判沒有好處。

特朗普啟程往倫敦參加北約峰會前，在白宮南面草坪會見記者。他被問到中美是否仍會達成協議時表示，「中國一直在談判」，相信北京仍然希望達成協議，會拭目以待結果如何。

白宮高級顧問康韋（Kellyanne Conway）則表示，中美仍可能在年底前達成協議，並說正在撰寫第一階段協議的文本。

國務卿蓬佩奧同日在肯塔基州亦談及香港問題，他表示《中英聯合聲明》下，中方有責任及義務履行一國兩制，美國亦努力確保中方這些承諾不是空談。

而主管亞太事務的助理國務卿斯蒂爾韋爾（David Stilwell）表示，《中英聯合聲明》承諾香港有50年自治權，美方希望看到承諾維持下去，希望北京履行承諾，依據《基本法》維繫香港自治。

fake news?

唔係fake news

December 2, 2019 / 11:23 PM / Updated 9 hours ago
Trump says U.S. bill on Hong Kong doesn't help China trade talks

WASHINGTON (Reuters) - U.S. President Donald Trump on Monday said U.S. legislation backing protesters in Hong Kong did not make trade negotiations with China easier, but added he believes Beijing still wants a deal with the United States.

The law “doesn’t make it better, but we’ll see what happens,” Trump said, talking to reporters. He gave no indication when the deal would be finalized.

真義咪 係呀我知無好處
但我都簽黎打9支那 吹呀？

國會全票無得唔簽

佢拖都無拖算係咁啦
大家唔好介意佢講乜 佢做緊乜大家知就得

就算佢咩都唔做由佢自己過都會比對家屌
咁點解唔簽呢

係無好處
但對於支那唔簽/ 簽左反口, 就好好好處

係無得拖
一拖就會比民主黨入，倒不如自己爽手簽左去

冇可能拖啦, 根本條柒頭冇可能唔簽, 擺響度10日自動生效, 彈番落去又冇意思, 大佬, 差唔多全體通過呀!

民主國家嘅好處
總統都係要屈服於民意

正確講法係 人權法不會令談判變得更容易。

屌 廢話

佢唔簽可能得罪兩院議員，美國選民
分分鐘影響選情，唔簽亦唔代表貿易戰實傾得成
否則就唔使拖咁耐啦

Trump始終喺商家，只喺想做生意
如果轉第個強硬派反中，隨時見到中共好似蘇聯咁解體

True, 咁係人都知無好處
講實話

感謝兩院議員、美國國民支持
冇佢地咁強力既支持，以侵咁想deal一定唔肯簽《香港人權及民主法案》

侵侵 無打算完貿易戰
佢講咩做咩 都係拖爆支那

翻譯就係咁樣fake9你
doesnt make it better, 係呢件事上面，我會翻成「無正面影響」，全句就係「香港民權法對中美貿易談判無實質正面影響。」
而的濕鳩紅報（明報）就翻成「香港民權法對中美貿易談判無好處」

擺明就係fake9的唔識英文既人

即係話
係呀我知無好處呀
但係名照簽
點丫

真 全票通過
真係要多謝佢哋

侵：我知無好處 不過如果可以打殘中共 我願意

對美中貿易的確無咩好處
但勝在可以用嚟打柒支那

咁佢冇講錯，係冇好處，咁又點

扮晒嘢被迫簽
懶係同中共仲有得傾

講事實姐

笑鳩rubio飲水

rubio整份human right act你嘆

rubio哥哥
pelosi媽媽假期前秒速通過
仲有好多好多

Trump先強硬
正宗愛國者
所有政策都係保護主義
唔好人講佢係商人 跟住講

特朗普比你講到對上年幾玩貿易戰係白玩咁....

侵侵一向係咁
羨慕金仔、普京、習總既權力，討厭民主制衡
麻煩大家唔好再有任何多餘既幻想

好過做best friend

邊有人講過話兩樣野有關係
無人用人權法迫你達成貿易協定喎

推

簽左咪r下左膠分囉就黎大選
唔簽都會過，不過除左中國仲有左膠一齊屌你

但侵侵你唔簽絕對對你連任無好處

成日見到人話佢商人乜乜柒柒就煩
政治幾時都係彈出又彈入 各取所需架啦
人哋冇義務幫香港架

潛台辭就係唔簽仲大劑。

侵侵等緊其他國家同美國同一陣線，然後睇支那自動自爆，到時甴大大冇得唔同侵侵傾數

咁中國收返熊貓呢？對貿易談判有無幫助？

其實貿易戰根本就唔會傾得埋，侵知，雜亦知。只係大家鬥打消耗戰啫。不過美帝係真大國，又多盟友。但支那就...

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

侵咩都唔做，法案自動生效
侵反對的話...家下法案係兩會以幾乎冇反對情況之下通過，反對的話就同全國作對。想俾人彈多佢幾錢重咩？
既然係咁，不如主動簽，當贏返d掌聲都好

trump夠話佢同維尼好fd
跟手一刀捅落佢度

佢實一定話無好處

簽左啦

係人都知對佢冇好處, 不過佢唔簽反彈仲大 兩害取其輕
基本上兩會夠2/3人點都會過

對deal 而言

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

影響選情咁簡單呀？
而家直頭有個彈劾案係眾議院

用商人既角度諗野就可以
侵侵係做deal 高手

良知其實都無咩好處，只係必須有而已

佢有時講嘢唔一定同中國講 可以係同美國人講 方便拉票連任 冇必要太在意

佢冇錯喎
掉轉嚟講 中美談判成功 對香港抗爭沒有好處

一路都覺得... 奧巴馬，克林頓，果種人係表面開明，內裏自私嘅仆街。
trump係真愛國，同埋心地係好（相對其他總統）。

其他做show 多 得佢敢佢我行我素 唔怕得罪人

由當選前已經話佢商人易被錢收賣

有種霸氣係到
好似講畀人聽佢唔care 咁

就係佢打開個缺口，等世人知到中共無料到。

侵哥都諗左幾日，叫做感恩節前攪掂佢。

日本落左水啦。

食屎啦侵

敍利亞用化武打平民，佢一睇相就命令出兵。

侵sir既路大家仲未捉到？
一啖砂糖一啖屎係最基本
口講同行動永遠兩回事

Trump 想簽貿易協議，因為咁明正言順食住支那，支那無得玩嘢同偷呃搶，佢真係繼續咁明正言順整死你。

唔簽，支那都係會死，但死前太多變數會發生，最壞可能因為支那痴線打人，引發三次大戰。咁會引起傷亡。

我早就知侵做乜
依家佢會加税

多謝林鄭
變相迫美國通過制裁法案

佢做醜人
彭斯做好人

黑白面

Fake translation
did not make trade negotiations with China easier
係唔會容易咗
紅底報鳩譯

奧巴馬=由你死，班加西事件

True

咪兜把打落嗰班話Trump始於係商家佬，會因為貿易戰討好中國嘅人度囉
就算佢係商家佬，但做得美國總統，人權民主自由呢啲嘢一定要擁護返
你真係當Trump on9㗎咩

無人會嫌錢腥, 美國佬梗係想繼續做生意
Trump係多票都係農業州嗰到黎, 簽得成對佢連任有好大幫助
之前加左關稅已經有好多報導話個負擔係落左去美國人到, 未係中國到
不過要等耐d個骨牌效應出黎, d廠商搬離中國去台灣同東南亞就開心

打ISIS ，奧巴馬--要事事過問，本指引厚過聖經。侵侵--最低平民傷亡，無咩事唔好打黎白宮。

又撚狗